[{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Dimension Office e Park","id":"218","statusid":"4","m2menor":20,"m2maior":null,"mapalatitude":"-22.973914","mapalongitude":"-43.365312","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"AVENIDA EMBAIXADOR ABELARDO BUENO, 1","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"218","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Odebrecht","estatus":"Pronto","imgorder":50218,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/218\/218.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/218\/218_vitrine.jpg","objurl":"dimension-office-e-park+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Seletto Business DOC","id":"217","statusid":"4","m2menor":21,"m2maior":200,"mapalatitude":"-22.973564","mapalongitude":"-43.373290","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"Avenida Embaixador Abelardo Bueno 1111","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"217","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Odebrecht","estatus":"Pronto","imgorder":50217,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/217\/217.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/217\/217_vitrine.jpg","objurl":"seletto-business-doc+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Reserva da Praia Residencial","id":"216","statusid":"4","m2menor":44,"m2maior":53,"mapalatitude":"-22.982833","mapalongitude":"-43.462811","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada dos Bandeirantes, 14.951","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vargem Pequena","imagemid":"216","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50216,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/216\/216.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/216\/216_vitrine.jpg","objurl":"reserva-da-praia-residencial+rio-de-janeiro+vargem-pequena"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Wind Residencial","id":"214","statusid":"3","m2menor":63.8,"m2maior":72.84,"mapalatitude":"-22.967102","mapalongitude":"-43.412846","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada Dos Bandeirantes, 7700","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jacarepagu\u00e1","imagemid":"214","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Odebrecht","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50214,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/214\/214.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/214\/214_vitrine.jpg","objurl":"wind-residencial+rio-de-janeiro+jacarepagu\u00e1"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Luau do Recreio","id":"213","statusid":"4","m2menor":92.21,"m2maior":124.77,"mapalatitude":"-23.025660","mapalongitude":"-43.487569","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Avenida Henfil, lotes 12 e 13","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"213","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"3,4","construtora":"PDG","estatus":"Pronto","imgorder":50213,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/213\/213.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/213\/213_vitrine.jpg","objurl":"luau-do-recreio+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Atrium Residences e Lofts","id":"212","statusid":"4","m2menor":85,"m2maior":281,"mapalatitude":"-22.930716","mapalongitude":"-43.233340","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Bom Pastor, 481","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Tijuca","imagemid":"212","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"3,4","construtora":"Cal\u00e7ada","estatus":"Pronto","imgorder":50212,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/212\/212.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/212\/212_vitrine.jpg","objurl":"atrium-residences-e-lofts+rio-de-janeiro+tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"P\u00e1tio Carioca","id":"211","statusid":"4","m2menor":57,"m2maior":152,"mapalatitude":"-31.758888","mapalongitude":"-52.324672","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Bernardo Taveira, 275","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vila da Penha","imagemid":"211","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Brookfield","estatus":"Pronto","imgorder":50211,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/211\/211.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/211\/211_vitrine.jpg","objurl":"p\u00e1tio-carioca+rio-de-janeiro+vila-da-penha"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Weekend Bandeirantes","id":"210","statusid":"4","m2menor":56,"m2maior":133.67,"mapalatitude":"-22.970992","mapalongitude":"-43.413638","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada dos Bandeirantes, 8041","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jacarepagu\u00e1","imagemid":null,"valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Even","estatus":"Pronto","imgorder":10210,"imgfullurl":null,"imgurl":"assets\/img\/logo_cinza.png","objurl":"weekend-bandeirantes+rio-de-janeiro+jacarepagu\u00e1"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Village Vip","id":"209","statusid":"3","m2menor":47,"m2maior":null,"mapalatitude":"-22.965643","mapalongitude":"-43.409293","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada dos Bandeirantes, 7217","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jacarepagu\u00e1","imagemid":"209","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2","construtora":"Delta Incorpora\u00e7\u00e3o","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50209,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/209\/209.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/209\/209_vitrine.jpg","objurl":"village-vip+rio-de-janeiro+jacarepagu\u00e1"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Minha Praia Residencial Clube","id":"208","statusid":"4","m2menor":50,"m2maior":50,"mapalatitude":"-22.977513","mapalongitude":"-43.407068","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. Salvador Allende, 931","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"208","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2","construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50208,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/208\/208.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/208\/208_vitrine.jpg","objurl":"minha-praia-residencial-clube+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Barra Business Center","id":"207","statusid":"4","m2menor":32,"m2maior":1500,"mapalatitude":"-23.000823","mapalongitude":"-43.345663","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"Av. das Am\u00e9ricas, 3301","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"207","valorvenda":null,"tipologia":"Sala","nquartos":null,"construtora":"Brookfield","estatus":"Pronto","imgorder":50207,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/207\/207.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/207\/207_vitrine.jpg","objurl":"barra-business-center+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Marmaris","id":"206","statusid":"3","m2menor":75.11,"m2maior":175,"mapalatitude":"-23.011893","mapalongitude":"-43.449540","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Odilon Martins de Andrade, 480","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"206","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"3","construtora":"Avan\u00e7o Aliados","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50206,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/206\/206.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/206\/206_vitrine.jpg","objurl":"marmaris+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Ocean Residence","id":"205","statusid":"4","m2menor":98,"m2maior":193,"mapalatitude":"-23.021224","mapalongitude":"-43.457510","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Jorge Yunes, 320","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"205","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"3,4","construtora":"Avan\u00e7o Aliados","estatus":"Pronto","imgorder":50205,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/205\/205.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/205\/205_vitrine.jpg","objurl":"ocean-residence+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Village Vert Freguesia","id":"204","statusid":"3","m2menor":76,"m2maior":211,"mapalatitude":"-22.941014","mapalongitude":"-43.332192","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada do Bananal 721","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Freguesia (Jacarepagu\u00e1)","imagemid":"204","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"FMAC","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50204,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/204\/204.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/204\/204_vitrine.jpg","objurl":"village-vert-freguesia+rio-de-janeiro+freguesia-(jacarepagu\u00e1)"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Start Collection Condominium Club","id":"203","statusid":"3","m2menor":64,"m2maior":214,"mapalatitude":"-22.894535","mapalongitude":"-43.099683","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Noronha Torrez\u00e3o, 184","cidadenome":"Niter\u00f3i","bairronome":"Santa Rosa","imagemid":"203","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Jo\u00e3o Fortes","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50203,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/203\/203.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/203\/203_vitrine.jpg","objurl":"start-collection-condominium-club+niter\u00f3i+santa-rosa"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"360\u00ba On the Park","id":"202","statusid":"3","m2menor":155,"m2maior":193,"mapalatitude":"-22.987259","mapalongitude":"-43.354090","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Avenida dos Flamboyants, 300","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"202","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"3,4","construtora":"Cyrela","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50202,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/202\/202.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/202\/202_vitrine.jpg","objurl":"360\u00ba-on-the-park+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Lead Am\u00e9ricas Business","id":"201","statusid":"3","m2menor":25,"m2maior":420,"mapalatitude":"-22.999974","mapalongitude":"-43.337061","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. das Am\u00e9ricas, 2.480","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"201","valorvenda":null,"tipologia":"Sala","nquartos":null,"construtora":"Cyrela","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50201,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/201\/201.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/201\/201_vitrine.jpg","objurl":"lead-am\u00e9ricas-business+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Duetto Residencial e Lazer","id":"200","statusid":"3","m2menor":65,"m2maior":242,"mapalatitude":"-22.919727","mapalongitude":"-43.256845","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Teodoro da Silva, 899","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Graja\u00fa","imagemid":"200","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Cyrela","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50200,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/200\/200.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/200\/200_vitrine.jpg","objurl":"duetto-residencial-e-lazer+rio-de-janeiro+graja\u00fa"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Poesia Carioca Residencial","id":"199","statusid":"3","m2menor":35,"m2maior":54,"mapalatitude":"-22.859332","mapalongitude":"-43.329638","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. Ministro Edgard Romero, 841","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Madureira","imagemid":"199","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"1,2","construtora":"Vitale","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50199,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/199\/199.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/199\/199_vitrine.jpg","objurl":"poesia-carioca-residencial+rio-de-janeiro+madureira"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Choice Recreio Residence","id":"198","statusid":"3","m2menor":80.97,"m2maior":82.88,"mapalatitude":"-23.021733","mapalongitude":"-43.490159","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Henfil, 25","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"198","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"3","construtora":"Cal\u00e7ada","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50198,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/198\/198.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/198\/198_vitrine.jpg","objurl":"choice-recreio-residence+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Adorabile Tijuca","id":"197","statusid":"4","m2menor":57,"m2maior":78,"mapalatitude":"-22.939250","mapalongitude":"-43.249908","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Embaixador Ramon Carcano, 95","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Tijuca","imagemid":"197","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Cyrela","estatus":"Pronto","imgorder":50197,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/197\/197.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/197\/197_vitrine.jpg","objurl":"adorabile-tijuca+rio-de-janeiro+tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Vent Residencial","id":"196","statusid":"3","m2menor":64.14,"m2maior":73.48,"mapalatitude":"-22.969104","mapalongitude":"-43.415250","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada do Camorim, 173","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jacarepagu\u00e1","imagemid":"196","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Odebrecht","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50196,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/196\/196.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/196\/196_vitrine.jpg","objurl":"vent-residencial+rio-de-janeiro+jacarepagu\u00e1"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Maui Unique Recreio","id":"195","statusid":"3","m2menor":70,"m2maior":161,"mapalatitude":"-23.025693","mapalongitude":"-43.513746","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua servid\u00e3o de Passagem 1,Pontal Oce\u00e2nico.","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"195","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Cal\u00e7ada","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50195,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/195\/195.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/195\/195_vitrine.jpg","objurl":"maui-unique-recreio+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Via Flamboyant","id":"194","statusid":"4","m2menor":57.03,"m2maior":147,"mapalatitude":"-22.964897","mapalongitude":"-43.406578","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estradas dos Bandeirantes, 7025","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jacarepagu\u00e1","imagemid":"194","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Via Empreendimentos","estatus":"Pronto","imgorder":50194,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/194\/194.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/194\/194_vitrine.jpg","objurl":"via-flamboyant+rio-de-janeiro+jacarepagu\u00e1"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Via Privil\u00e9ge Pen\u00ednsula","id":"193","statusid":"4","m2menor":197,"m2maior":534,"mapalatitude":"-22.992518","mapalongitude":"-43.349067","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Jacarand\u00e1s,1000","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"193","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"4","construtora":"Via Empreendimentos","estatus":"Pronto","imgorder":50193,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/193\/193.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/193\/193_vitrine.jpg","objurl":"via-privil\u00e9ge-pen\u00ednsula+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Bella Vita Residencial","id":"192","statusid":"3","m2menor":45.45,"m2maior":122,"mapalatitude":"-22.858516","mapalongitude":"-43.329584","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av Ministro Edgard Romero, n\u00b0 881","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Madureira","imagemid":"192","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Vitale","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50192,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/192\/192.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/192\/192_vitrine.jpg","objurl":"bella-vita-residencial+rio-de-janeiro+madureira"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Thai Condominium Club","id":"191","statusid":"4","m2menor":69.93,"m2maior":156.64,"mapalatitude":"-23.024765","mapalongitude":"-43.490622","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Antero Manoel de S\u00e1 Filho, 191","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"191","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Jo\u00e3o Fortes","estatus":"Pronto","imgorder":50191,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/191\/191.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/191\/191_vitrine.jpg","objurl":"thai-condominium-club+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Essence","id":"190","statusid":"3","m2menor":73,"m2maior":155,"mapalatitude":"-22.975819","mapalongitude":"-43.373543","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"RUA Franco Zampari, 111","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"190","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3,4","construtora":"Odebrecht","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50190,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/190\/190.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/190\/190_vitrine.jpg","objurl":"essence+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Studio 6677","id":"189","statusid":"3","m2menor":34,"m2maior":84,"mapalatitude":"-22.965250","mapalongitude":"-43.407111","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada dos Bandeirantes, 6.677","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jacarepagu\u00e1","imagemid":"189","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"1","construtora":"MDL","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50189,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/189\/189.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/189\/189_vitrine.jpg","objurl":"studio-6677+rio-de-janeiro+jacarepagu\u00e1"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Volunt\u00e1rios 190 Business Center","id":"188","statusid":"4","m2menor":29,"m2maior":49,"mapalatitude":"-22.952506","mapalongitude":"-43.188438","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 190","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Botafogo","imagemid":"188","valorvenda":null,"tipologia":"Sala","nquartos":null,"construtora":"W3","estatus":"Pronto","imgorder":50188,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/188\/188.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/188\/188_vitrine.jpg","objurl":"volunt\u00e1rios-190-business-center+rio-de-janeiro+botafogo"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Contempor\u00e2neo Botafogo Residencial","id":"187","statusid":"3","m2menor":73,"m2maior":172,"mapalatitude":"-22.958292","mapalongitude":"-43.192881","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Pinheiro Guimar\u00e3es, 41 ","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Botafogo","imagemid":"187","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"W3","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50187,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/187\/187.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/187\/187_vitrine.jpg","objurl":"contempor\u00e2neo-botafogo-residencial+rio-de-janeiro+botafogo"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Option Full Service Residences","id":"186","statusid":"3","m2menor":45,"m2maior":99,"mapalatitude":"-23.020132","mapalongitude":"-43.501672","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. das Am\u00e9ricas, n\u00b0 19.020","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"186","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"1,2","construtora":"Mozak","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50186,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/186\/186.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/186\/186_vitrine.jpg","objurl":"option-full-service-residences+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Igarapava 53","id":"185","statusid":"3","m2menor":121,"m2maior":246,"mapalatitude":"-22.986898","mapalongitude":"-43.231069","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Igarapava, 53","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Leblon","imagemid":"185","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Mozak","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50185,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/185\/185.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/185\/185_vitrine.jpg","objurl":"igarapava-53+rio-de-janeiro+leblon"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Touch Escrit\u00f3rios Inteligentes","id":"184","statusid":"3","m2menor":22,"m2maior":135,"mapalatitude":"-22.962822","mapalongitude":"-43.216214","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Jardim Bot\u00e2nico, 568","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jardim Bot\u00e2nico","imagemid":"184","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Jo\u00e3o Fortes, MDL","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50184,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/184\/184.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/184\/184_vitrine.jpg","objurl":"touch-escrit\u00f3rios-inteligentes+rio-de-janeiro+jardim-bot\u00e2nico"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Norte Village Residencial","id":"183","statusid":"4","m2menor":49,"m2maior":135,"mapalatitude":"-22.884260","mapalongitude":"-43.281020","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Degas, 400","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Cachambi","imagemid":"183","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Brookfield","estatus":"Pronto","imgorder":50183,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/183\/183.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/183\/183_vitrine.jpg","objurl":"norte-village-residencial+rio-de-janeiro+cachambi"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Scenarium Residence","id":"182","statusid":"3","m2menor":63.11,"m2maior":170.8,"mapalatitude":"-22.928762","mapalongitude":"-43.355521","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Retiro dos Artistas, 1.702","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Pechincha","imagemid":"182","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Calper","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50182,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/182\/182.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/182\/182_vitrine.jpg","objurl":"scenarium-residence+rio-de-janeiro+pechincha"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Pulse Offices","id":"181","statusid":"2","m2menor":26,"m2maior":157,"mapalatitude":"-22.964908","mapalongitude":"-43.218105","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Jardim Bot\u00e2nnico, 663","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jardim Bot\u00e2nico","imagemid":"181","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Mozak","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50181,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/181\/181.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/181\/181_vitrine.jpg","objurl":"pulse-offices+rio-de-janeiro+jardim-bot\u00e2nico"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Supremo Residencial Clube","id":"180","statusid":"3","m2menor":60,"m2maior":79,"mapalatitude":"-22.890062","mapalongitude":"-43.290268","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Henrique Sheid, 186","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Cachambi","imagemid":"180","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Oppus","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50180,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/180\/180.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/180\/180_vitrine.jpg","objurl":"supremo-residencial-clube+rio-de-janeiro+cachambi"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Singular M\u00e9ier","id":"179","statusid":"3","m2menor":58,"m2maior":131,"mapalatitude":"-22.908369","mapalongitude":"-43.283494","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Carolina Santos, 56","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"M\u00e9ier","imagemid":"179","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Oppus","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50179,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/179\/179.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/179\/179_vitrine.jpg","objurl":"singular-m\u00e9ier+rio-de-janeiro+m\u00e9ier"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Moratta Residencial Clube","id":"178","statusid":"3","m2menor":49,"m2maior":59,"mapalatitude":"-22.899441","mapalongitude":"-43.256518","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Magalh\u00e3es Castro, 211","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Riachuelo","imagemid":"178","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2","construtora":"Oppus","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50178,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/178\/178.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/178\/178_vitrine.jpg","objurl":"moratta-residencial-clube+rio-de-janeiro+riachuelo"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Alameda Residencial","id":"177","statusid":"3","m2menor":64,"m2maior":159,"mapalatitude":"-22.880254","mapalongitude":"-43.100405","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Dr. Rubens Brasil, 75","cidadenome":"Niter\u00f3i","bairronome":"Fonseca","imagemid":"177","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Oppus","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50177,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/177\/177.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/177\/177_vitrine.jpg","objurl":"alameda-residencial+niter\u00f3i+fonseca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Isla Primera Residencial","id":"176","statusid":"3","m2menor":94,"m2maior":282,"mapalatitude":"-23.015736","mapalongitude":"-43.462661","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Malba Tahan, 160","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"176","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"3,4","construtora":"Oppus","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50176,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/176\/176.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/176\/176_vitrine.jpg","objurl":"isla-primera-residencial+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"In side Pen\u00ednsula Home Design","id":"175","statusid":"3","m2menor":73,"m2maior":214,"mapalatitude":"-22.989072","mapalongitude":"-43.357313","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. das Ac\u00e1cias, 555","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"175","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Cyrela","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50175,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/175\/175.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/175\/175_vitrine.jpg","objurl":"in-side-pen\u00ednsula-home-design+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Cen\u00e1rio Botafogo","id":"174","statusid":"4","m2menor":84.56,"m2maior":95.58,"mapalatitude":"-22.948009","mapalongitude":"-43.184265","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Muniz Barreto, 701","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Botafogo","imagemid":"174","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2","construtora":"Mozak","estatus":"Pronto","imgorder":50174,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/174\/174.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/174\/174_vitrine.jpg","objurl":"cen\u00e1rio-botafogo+rio-de-janeiro+botafogo"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"R\u00eave Leblon","id":"173","statusid":"3","m2menor":79,"m2maior":225,"mapalatitude":"-22.984054","mapalongitude":"-43.228409","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Visconde de Albuquerque, 552","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Leblon","imagemid":"173","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2","construtora":"Personale Cahani","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50173,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/173\/173.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/173\/173_vitrine.jpg","objurl":"r\u00eave-leblon+rio-de-janeiro+leblon"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Lumina Corporate","id":"172","statusid":"3","m2menor":23,"m2maior":89,"mapalatitude":"-22.745707","mapalongitude":"-43.486002","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Coronel Bernardino de Melo, 2.201","cidadenome":"Nova Igua\u00e7u","bairronome":"Centro","imagemid":"172","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Calper","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50172,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/172\/172.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/172\/172_vitrine.jpg","objurl":"lumina-corporate+nova-igua\u00e7u+centro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Contempor\u00e2neo Design Resort","id":"171","statusid":"3","m2menor":56.19,"m2maior":117.86,"mapalatitude":"-22.953659","mapalongitude":"-43.572358","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada da Cachamorra, 2.011","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Campo Grande","imagemid":"171","valorvenda":null,"tipologia":"Casa, Apartamento","nquartos":"2,3,4","construtora":"Calper","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50171,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/171\/171.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/171\/171_vitrine.jpg","objurl":"contempor\u00e2neo-design-resort+rio-de-janeiro+campo-grande"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Life Resort Campo Grande","id":"170","statusid":"3","m2menor":55,"m2maior":115,"mapalatitude":"-22.953602","mapalongitude":"-43.572418","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada da Cachamorra 1.133","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Campo Grande","imagemid":"170","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Calper","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50170,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/170\/170.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/170\/170_vitrine.jpg","objurl":"life-resort-campo-grande+rio-de-janeiro+campo-grande"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Grandville Tijuca","id":"169","statusid":"3","m2menor":63,"m2maior":180,"mapalatitude":"-22.922586","mapalongitude":"-43.218096","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Professor Gabizo, 21","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Tijuca","imagemid":"169","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Oppus","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50169,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/169\/169.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/169\/169_vitrine.jpg","objurl":"grandville-tijuca+rio-de-janeiro+tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Front Park Residence","id":"168","statusid":"3","m2menor":58,"m2maior":176,"mapalatitude":"-22.935501","mapalongitude":"-43.571334","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Eulino Nogueira, 400","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Campo Grande","imagemid":"168","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Vitale","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50168,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/168\/168.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/168\/168_vitrine.jpg","objurl":"front-park-residence+rio-de-janeiro+campo-grande"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Sorocaba 112","id":"167","statusid":"3","m2menor":94.93,"m2maior":109.3,"mapalatitude":"-22.951163","mapalongitude":"-43.190704","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Sorocaba, 112","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Botafogo","imagemid":"167","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"FMAC","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50167,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/167\/167.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/167\/167_vitrine.jpg","objurl":"sorocaba-112+rio-de-janeiro+botafogo"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Pinheiro Guimar\u00e3es 75","id":"166","statusid":"3","m2menor":104.5,"m2maior":130.25,"mapalatitude":"-22.958690","mapalongitude":"-43.194280","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Pinheiro Guimar\u00e3es 75","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Botafogo","imagemid":"166","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"3,4","construtora":"FMAC","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50166,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/166\/166.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/166\/166_vitrine.jpg","objurl":"pinheiro-guimar\u00e3es-75+rio-de-janeiro+botafogo"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Residencial Vila Espl\u00eandida","id":"165","statusid":"3","m2menor":85,"m2maior":196,"mapalatitude":"-22.848453","mapalongitude":"-43.314704","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Oliveira Belo, 14","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vila da Penha","imagemid":"165","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"3,4","construtora":"Brookfield","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50165,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/165\/165.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/165\/165_vitrine.jpg","objurl":"residencial-vila-espl\u00eandida+rio-de-janeiro+vila-da-penha"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"One World Offices Brookfield Place","id":"164","statusid":"3","m2menor":25,"m2maior":222,"mapalatitude":"-22.973143","mapalongitude":"-43.365822","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"Av. Embaixador Abelardo Bueno, 600","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"164","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Brookfield","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50164,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/164\/164.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/164\/164_vitrine.jpg","objurl":"one-world-offices-brookfield-place+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Onda Carioca Condominium Club","id":"163","statusid":"3","m2menor":68,"m2maior":215,"mapalatitude":"-23.006049","mapalongitude":"-43.482348","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Silvia Pozzana, 240","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"163","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Brookfield","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50163,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/163\/163.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/163\/163_vitrine.jpg","objurl":"onda-carioca-condominium-club+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Moradas de Bangu","id":"162","statusid":"4","m2menor":48,"m2maior":80,"mapalatitude":"-22.881546","mapalongitude":"-43.464710","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Avenida Conego de Vasconcelos, 1.275","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Bangu","imagemid":"162","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2","construtora":"Fernandes Ara\u00fajo","estatus":"Pronto","imgorder":50162,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/162\/162.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/162\/162_vitrine.jpg","objurl":"moradas-de-bangu+rio-de-janeiro+bangu"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Camila Loteamento","id":"161","statusid":"2","m2menor":126,"m2maior":287,"mapalatitude":"-22.867945","mapalongitude":"-43.528922","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estr. do Lameirao, 480","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Campo Grande","imagemid":"161","valorvenda":null,"tipologia":"Lote","nquartos":null,"construtora":"Fernandes Ara\u00fajo","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50161,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/161\/161.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/161\/161_vitrine.jpg","objurl":"camila-loteamento+rio-de-janeiro+campo-grande"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Bar\u00e3o de Mau\u00e1 Residencial","id":"160","statusid":"3","m2menor":42,"m2maior":64,"mapalatitude":"-22.899241","mapalongitude":"-43.286981","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Paulo Silva Ara\u00fajo","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"M\u00e9ier","imagemid":"160","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2","construtora":"Breogan","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50160,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/160\/160.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/160\/160_vitrine.jpg","objurl":"bar\u00e3o-de-mau\u00e1-residencial+rio-de-janeiro+m\u00e9ier"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Riviera Classic Resort Condominium","id":"159","statusid":"2","m2menor":450,"m2maior":794,"mapalatitude":"-22.831416","mapalongitude":"-42.130719","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rod. Amaral Peixoto, 104 - Balne\u00e1rio S\u00e3o Pedro II","cidadenome":"S\u00e3o Pedro da Aldeia","bairronome":"S\u00e3o Pedro da Aldeia","imagemid":"159","valorvenda":null,"tipologia":"Lote","nquartos":null,"construtora":"ZAYD","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50159,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/159\/159.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/159\/159_vitrine.jpg","objurl":"riviera-classic-resort-condominium+s\u00e3o-pedro-da-aldeia+s\u00e3o-pedro-da-aldeia"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Majestic","id":"158","statusid":"4","m2menor":143,"m2maior":169,"mapalatitude":"-22.965767","mapalongitude":"-43.386554","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Avenida Vice-Presidente Jose Alencar, N\u00ba 1455","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"158","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"4","construtora":"Cyrela","estatus":"Pronto","imgorder":50158,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/158\/158.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/158\/158_vitrine.jpg","objurl":"majestic+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Maayan","id":"157","statusid":"3","m2menor":69,"m2maior":327.54,"mapalatitude":"-22.973330","mapalongitude":"-43.373438","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. Vice Presidente Jos\u00e9 de Alencar, 1.400","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"157","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Cyrela","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50157,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/157\/157.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/157\/157_vitrine.jpg","objurl":"maayan+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"F\u00e1bula Residencial","id":"156","statusid":"2","m2menor":58.93,"m2maior":150.48,"mapalatitude":"-22.924743","mapalongitude":"-43.368332","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Marechal Bevilaqua, 418","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Taquara","imagemid":"156","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Leduca","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50156,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/156\/156.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/156\/156_vitrine.jpg","objurl":"f\u00e1bula-residencial+rio-de-janeiro+taquara"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Today Modern Residences","id":"155","statusid":"2","m2menor":69,"m2maior":184,"mapalatitude":"-22.939620","mapalongitude":"-43.332462","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada do Bananal, 615","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Freguesia (Jacarepagu\u00e1)","imagemid":"155","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Gafisa","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50155,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/155\/155.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/155\/155_vitrine.jpg","objurl":"today-modern-residences+rio-de-janeiro+freguesia-(jacarepagu\u00e1)"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Village Royal","id":"154","statusid":"3","m2menor":53.22,"m2maior":156,"mapalatitude":"-22.926844","mapalongitude":"-43.348492","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada do Pau Ferro 250","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Pechincha","imagemid":"154","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"FMAC","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50154,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/154\/154.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/154\/154_vitrine.jpg","objurl":"village-royal+rio-de-janeiro+pechincha"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Jardim Uru\u00e7anga Hype Apartments","id":"153","statusid":"3","m2menor":65.88,"m2maior":169.73,"mapalatitude":"-22.946238","mapalongitude":"-43.335408","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av S\u00e3o Guilherme Norwich, 100","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Freguesia (Jacarepagu\u00e1)","imagemid":"153","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"FMAC","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50153,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/153\/153.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/153\/153_vitrine.jpg","objurl":"jardim-uru\u00e7anga-hype-apartments+rio-de-janeiro+freguesia-(jacarepagu\u00e1)"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Oasis Condominium Club","id":"152","statusid":"3","m2menor":52,"m2maior":129,"mapalatitude":"-22.907257","mapalongitude":"-43.303072","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Dois De Fevereiro, S\/N","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"M\u00e9ier","imagemid":"152","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Interrio","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50152,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/152\/152.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/152\/152_vitrine.jpg","objurl":"oasis-condominium-club+rio-de-janeiro+m\u00e9ier"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Arena Park","id":"151","statusid":"4","m2menor":59,"m2maior":113,"mapalatitude":"-22.886563","mapalongitude":"-43.288716","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. Dom Helder C\u00e2mara, 5.913","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"M\u00e9ier","imagemid":"151","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"PDG","estatus":"Pronto","imgorder":50151,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/151\/151.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/151\/151_vitrine.jpg","objurl":"arena-park+rio-de-janeiro+m\u00e9ier"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Am\u00e9rica Condom\u00ednio Clube","id":"150","statusid":"4","m2menor":47,"m2maior":60,"mapalatitude":"-22.875917","mapalongitude":"-43.266233","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada Adhemar Bebiano, 257","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Del Castilho","imagemid":"150","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Living, PDG","estatus":"Pronto","imgorder":50150,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/150\/150.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/150\/150_vitrine.jpg","objurl":"am\u00e9rica-condom\u00ednio-clube+rio-de-janeiro+del-castilho"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Spazio Mario Guimar\u00e3es","id":"149","statusid":"2","m2menor":106,"m2maior":213,"mapalatitude":"-22.757901","mapalongitude":"-43.460126","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. Dr. M\u00e1rio Guimar\u00e3es, 863","cidadenome":"Nova Igua\u00e7u","bairronome":"Centro","imagemid":"149","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"4","construtora":"S\u00e1 Cavalcante","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50149,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/149\/149.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/149\/149_vitrine.jpg","objurl":"spazio-mario-guimar\u00e3es+nova-igua\u00e7u+centro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Aldeia dos Reis - Principado","id":"148","statusid":"3","m2menor":118,"m2maior":143,"mapalatitude":"-23.030720","mapalongitude":"-44.163538","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rodovia Rio-Santos, Km 38","cidadenome":"Mangaratiba","bairronome":"Centro","imagemid":"148","valorvenda":null,"tipologia":"Casa","nquartos":"3","construtora":"Brookfield","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50148,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/148\/148.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/148\/148_vitrine.jpg","objurl":"aldeia-dos-reis---principado+mangaratiba+centro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Costa do Sahy Resort - Village","id":"147","statusid":"4","m2menor":25,"m2maior":503,"mapalatitude":"-23.030720","mapalongitude":"-44.163538","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"Rodovia Rio - Santos, KM 38 Lote A","cidadenome":"Mangaratiba","bairronome":"Mangaratiba","imagemid":"147","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Brookfield","estatus":"Pronto","imgorder":50147,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/147\/147.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/147\/147_vitrine.jpg","objurl":"costa-do-sahy-resort---village+mangaratiba+mangaratiba"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Costa do Sahy Resort - \u00c1guas Claras","id":"146","statusid":"4","m2menor":68,"m2maior":83,"mapalatitude":"-23.030720","mapalongitude":"-44.163538","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rodovia Rio-Santos, Km. 38","cidadenome":"Mangaratiba","bairronome":"Mangaratiba","imagemid":"146","valorvenda":null,"tipologia":"Casa","nquartos":"2,3","construtora":"Brookfield","estatus":"Pronto","imgorder":50146,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/146\/146.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/146\/146_vitrine.jpg","objurl":"costa-do-sahy-resort---\u00c1guas-claras+mangaratiba+mangaratiba"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Costa do Sahy Resort - Mar Azul","id":"145","statusid":"4","m2menor":69,"m2maior":93,"mapalatitude":"-23.030720","mapalongitude":"-44.163538","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rodovia Rio-Santos, Km. 38","cidadenome":"Mangaratiba","bairronome":"Mangaratiba","imagemid":"145","valorvenda":null,"tipologia":"Casa","nquartos":"2,3","construtora":"Brookfield","estatus":"Pronto","imgorder":50145,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/145\/145.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/145\/145_vitrine.jpg","objurl":"costa-do-sahy-resort---mar-azul+mangaratiba+mangaratiba"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Nobre Norte Clube Residencial","id":"144","statusid":"3","m2menor":54,"m2maior":105,"mapalatitude":"-22.885774","mapalongitude":"-43.279121","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Avenida Dom Helder C\u00e2mara, 4880","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Cachambi","imagemid":"144","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Cyrela","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50144,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/144\/144.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/144\/144_vitrine.jpg","objurl":"nobre-norte-clube-residencial+rio-de-janeiro+cachambi"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Friends Residencial","id":"143","statusid":"2","m2menor":53,"m2maior":65,"mapalatitude":"-22.927868","mapalongitude":"-43.250447","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Gast\u00e3o Penalva, 15","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Andara\u00ed","imagemid":"143","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Living","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50143,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/143\/143.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/143\/143_vitrine.jpg","objurl":"friends-residencial+rio-de-janeiro+andara\u00ed"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Melodia Condom\u00ednio e Lazer","id":"142","statusid":"2","m2menor":60.58,"m2maior":146.32,"mapalatitude":"-22.886918","mapalongitude":"-43.344777","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua C\u00e2ndido Ben\u00edcio 446","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Campinho","imagemid":"142","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Cal\u00e7ada","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50142,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/142\/142.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/142\/142_vitrine.jpg","objurl":"melodia-condom\u00ednio-e-lazer+rio-de-janeiro+campinho"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"NEOLINK Stay Apartments","id":"141","statusid":"2","m2menor":71,"m2maior":71,"mapalatitude":"-22.989521","mapalongitude":"-43.365061","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. Ayrton Senna, 2500","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"141","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2","construtora":"","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50141,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/141\/141.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/141\/141_vitrine.jpg","objurl":"neolink-stay-apartments+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Completto Residencial","id":"140","statusid":"4","m2menor":57,"m2maior":69,"mapalatitude":"-22.935023","mapalongitude":"-43.363914","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Professor Henrique Costa, N\u00ba 950","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Pechincha","imagemid":"140","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"S\u00e1 Cavalcante","estatus":"Pronto","imgorder":50140,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/140\/140.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/140\/140_vitrine.jpg","objurl":"completto-residencial+rio-de-janeiro+pechincha"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"RJZ Cyrela Like Residencial Club","id":"139","statusid":"2","m2menor":63,"m2maior":167.82,"mapalatitude":"-22.963836","mapalongitude":"-43.390488","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada Coronel Pedro Corr\u00eaa, 140","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"139","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Cyrela","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50139,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/139\/139.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/139\/139_vitrine.jpg","objurl":"rjz-cyrela-like-residencial-club+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Fiori Resid\u00eancias","id":"138","statusid":"3","m2menor":73.43,"m2maior":110,"mapalatitude":"-22.873092","mapalongitude":"-43.570216","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Jos\u00e9 Soares Ferreira, s\/n\u00ba","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Campo Grande","imagemid":"138","valorvenda":null,"tipologia":"Casa","nquartos":"2","construtora":"Fernandes Ara\u00fajo","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50138,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/138\/138.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/138\/138_vitrine.jpg","objurl":"fiori-resid\u00eancias+rio-de-janeiro+campo-grande"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Adryana Varandas Residences","id":"137","statusid":"3","m2menor":50,"m2maior":72,"mapalatitude":"-22.874171","mapalongitude":"-43.514013","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada da Posse, 3.405","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Campo Grande","imagemid":"137","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2","construtora":"Fernandes Ara\u00fajo","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50137,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/137\/137.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/137\/137_vitrine.jpg","objurl":"adryana-varandas-residences+rio-de-janeiro+campo-grande"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Opportune Offices","id":"136","statusid":"4","m2menor":20,"m2maior":76,"mapalatitude":"-22.881075","mapalongitude":"-43.096374","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"lameda S\u00e3o Boaventura - 540","cidadenome":"Niter\u00f3i","bairronome":"Fonseca","imagemid":"136","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50136,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/136\/136.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/136\/136_vitrine.jpg","objurl":"opportune-offices+niter\u00f3i+fonseca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Vit\u00f3ria Caxias","id":"135","statusid":"4","m2menor":50,"m2maior":64,"mapalatitude":"-22.797984","mapalongitude":"-43.319477","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Avenida Doutor Manoel Telles, 1500","cidadenome":"Duque de Caxias","bairronome":"Centro","imagemid":"135","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50135,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/135\/135.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/135\/135_vitrine.jpg","objurl":"vit\u00f3ria-caxias+duque-de-caxias+centro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Illimitato Residenziale","id":"133","statusid":"3","m2menor":103,"m2maior":256,"mapalatitude":"-22.927860","mapalongitude":"-43.338676","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada do Ganumbi, 15","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Freguesia (Jacarepagu\u00e1)","imagemid":"133","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"4,5 ou mais","construtora":"Cal\u00e7ada","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50133,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/133\/133.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/133\/133_vitrine.jpg","objurl":"illimitato-residenziale+rio-de-janeiro+freguesia-(jacarepagu\u00e1)"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Vogue Residencial","id":"132","statusid":"4","m2menor":93,"m2maior":270,"mapalatitude":"-22.954569","mapalongitude":"-43.190451","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, 33","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Botafogo","imagemid":"132","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"3,4","construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50132,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/132\/132.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/132\/132_vitrine.jpg","objurl":"vogue-residencial+rio-de-janeiro+botafogo"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"West Tower","id":"131","statusid":"4","m2menor":19,"m2maior":41,"mapalatitude":"-22.911613","mapalongitude":"-43.564676","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Professor Castilho, 431","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Campo Grande","imagemid":"131","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50131,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/131\/131.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/131\/131_vitrine.jpg","objurl":"west-tower+rio-de-janeiro+campo-grande"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Reserva do Pontal Lifestyle","id":"130","statusid":"4","m2menor":76,"m2maior":181,"mapalatitude":"-23.016767","mapalongitude":"-43.519898","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada do Pontal, 585","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"130","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50130,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/130\/130.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/130\/130_vitrine.jpg","objurl":"reserva-do-pontal-lifestyle+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Neo Offices","id":"129","statusid":"4","m2menor":20,"m2maior":80,"mapalatitude":"-22.928420","mapalongitude":"-43.365340","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":null,"naturezanome":"Comercial","endereco":"Estrada do Tindiba, 1103","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Taquara","imagemid":"129","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50129,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/129\/129.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/129\/129_vitrine.jpg","objurl":"neo-offices+rio-de-janeiro+taquara"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Morada Carioca","id":"128","statusid":"4","m2menor":45,"m2maior":46,"mapalatitude":"-22.892483","mapalongitude":"-43.219840","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua General Bruce, 72","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o","imagemid":"128","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2","construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50128,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/128\/128.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/128\/128_vitrine.jpg","objurl":"morada-carioca+rio-de-janeiro+s\u00e3o-crist\u00f3v\u00e3o"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Maraville","id":"127","statusid":"4","m2menor":50,"m2maior":51,"mapalatitude":"-22.919498","mapalongitude":"-43.389806","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada do Rio Grande, 2034","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Taquara","imagemid":"127","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2","construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50127,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/127\/127.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/127\/127_vitrine.jpg","objurl":"maraville+rio-de-janeiro+taquara"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Manihi Residencial","id":"126","statusid":"4","m2menor":55,"m2maior":72,"mapalatitude":"-22.892079","mapalongitude":"-42.033935","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":null,"naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua da Luz, 700","cidadenome":"Cabo Frio","bairronome":"Braga","imagemid":"126","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50126,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/126\/126.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/126\/126_vitrine.jpg","objurl":"manihi-residencial+cabo-frio+braga"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Mio Residencial Parque","id":"125","statusid":"3","m2menor":65,"m2maior":164,"mapalatitude":"-22.917605","mapalongitude":"-43.392803","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"1009","naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. dos Mananciais, 1501","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Taquara","imagemid":"125","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Brookfield","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50125,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/125\/125.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/125\/125_vitrine.jpg","objurl":"mio-residencial-parque+rio-de-janeiro+taquara"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Lecran Lagoa","id":"124","statusid":"3","m2menor":158,"m2maior":398,"mapalatitude":"-22.977635","mapalongitude":"-43.196275","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"1008","naturezanome":"Residencial","endereco":"R Presidente Alfonso L\u00f3pez, 25","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Lagoa","imagemid":"124","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"4","construtora":"Brookfield","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50124,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/124\/124.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/124\/124_vitrine.jpg","objurl":"lecran-lagoa+rio-de-janeiro+lagoa"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"3R Offices","id":"123","statusid":"4","m2menor":20,"m2maior":70,"mapalatitude":"-22.936630","mapalongitude":"-43.333662","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":"1018","naturezanome":"Comercial","endereco":"Estrada dos Tr\u00eas Rios, 1086","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Freguesia (Jacarepagu\u00e1)","imagemid":"123","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Fernandes Ara\u00fajo","estatus":"Pronto","imgorder":50123,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/123\/123.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/123\/123_vitrine.jpg","objurl":"3r-offices+rio-de-janeiro+freguesia-(jacarepagu\u00e1)"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Jardins da Vila","id":"122","statusid":"3","m2menor":55.45,"m2maior":127,"mapalatitude":"-22.914540","mapalongitude":"-43.249298","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"1007","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Torres Homem, 668","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vila Isabel","imagemid":"122","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"S\u00e1 Cavalcante","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50122,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/122\/122.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/122\/122_vitrine.jpg","objurl":"jardins-da-vila+rio-de-janeiro+vila-isabel"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Compose Residence Club","id":"121","statusid":"3","m2menor":88,"m2maior":172,"mapalatitude":"-23.013666","mapalongitude":"-43.463407","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"1006","naturezanome":"Residencial","endereco":"RUA Projetada, 37 Paa 12142, N\u00ba 360, Esquina com Dr. Crespo, Recreio dos Bandeirantes","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"121","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Fernandes Ara\u00fajo","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50121,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/121\/121.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/121\/121_vitrine.jpg","objurl":"compose-residence-club+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Rivieras D floren\u00e7a","id":"120","statusid":"2","m2menor":57,"m2maior":90,"mapalatitude":"-22.944016","mapalongitude":"-43.333807","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":"997","naturezanome":"Residencial","endereco":"RUA Ituverava, 716","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Freguesia (Jacarepagu\u00e1)","imagemid":"120","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Fernandes Ara\u00fajo","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50120,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/120\/120.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/120\/120_vitrine.jpg","objurl":"rivieras-d-floren\u00e7a+rio-de-janeiro+freguesia-(jacarepagu\u00e1)"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Lagoa Azul","id":"119","statusid":"3","m2menor":65,"m2maior":196,"mapalatitude":"-22.939026","mapalongitude":"-43.359561","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"1005","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Cani\u00fa, 90, Jacarepagua","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jacarepagu\u00e1","imagemid":"119","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Santa Cec\u00edlia","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50119,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/119\/119.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/119\/119_vitrine.jpg","objurl":"lagoa-azul+rio-de-janeiro+jacarepagu\u00e1"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Stadio Residencial","id":"118","statusid":"3","m2menor":59,"m2maior":77,"mapalatitude":"-22.891164","mapalongitude":"-43.292481","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"1004","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua das Oficinas, 174","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Engenho de Dentro","imagemid":"118","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Santa Cec\u00edlia","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50118,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/118\/118.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/118\/118_vitrine.jpg","objurl":"stadio-residencial+rio-de-janeiro+engenho-de-dentro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Esmeralda Clube Residencial","id":"117","statusid":"3","m2menor":64,"m2maior":180,"mapalatitude":"-22.938857","mapalongitude":"-43.361886","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"1003","naturezanome":"Residencial","endereco":"Oswaldo Lussac, 290","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Taquara","imagemid":"117","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Santa Cec\u00edlia","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50117,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/117\/117.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/117\/117_vitrine.jpg","objurl":"esmeralda-clube-residencial+rio-de-janeiro+taquara"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Residencial Tijuca","id":"116","statusid":"4","m2menor":63.82,"m2maior":86.33,"mapalatitude":"-22.922784","mapalongitude":"-43.235210","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"1017","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Engenheiro Enaldo Cravo Peixoto, 280","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Tijuca","imagemid":"116","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"S\u00e1 Cavalcante","estatus":"Pronto","imgorder":50116,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/116\/116.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/116\/116_vitrine.jpg","objurl":"residencial-tijuca+rio-de-janeiro+tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Aldeia dos Reis - Condado","id":"115","statusid":"3","m2menor":34,"m2maior":52,"mapalatitude":"-22.935080","mapalongitude":"-43.998056","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"1002","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rodovia Rio-Santos, Km 38, S\/N","cidadenome":"Mangaratiba","bairronome":"Mangaratiba","imagemid":"115","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"1","construtora":"Brookfield","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50115,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/115\/115.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/115\/115_vitrine.jpg","objurl":"aldeia-dos-reis---condado+mangaratiba+mangaratiba"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Aldeia dos Reis - Ducado","id":"114","statusid":"3","m2menor":99,"m2maior":116,"mapalatitude":"-22.935418","mapalongitude":"-43.999086","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"1001","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rodovia Rio-Santos, Km 38, S\/N","cidadenome":"Mangaratiba","bairronome":"Mangaratiba","imagemid":"114","valorvenda":null,"tipologia":"Casa","nquartos":"3","construtora":"Brookfield","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50114,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/114\/114.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/114\/114_vitrine.jpg","objurl":"aldeia-dos-reis---ducado+mangaratiba+mangaratiba"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Villa Carioca","id":"113","statusid":"4","m2menor":94,"m2maior":146,"mapalatitude":"-22.926453","mapalongitude":"-43.247190","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"1016","naturezanome":"Residencial","endereco":"BAR\u00c3O DE MESQUISTA, 715","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Tijuca","imagemid":"113","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"PDG","estatus":"Pronto","imgorder":50113,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/113\/113.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/113\/113_vitrine.jpg","objurl":"villa-carioca+rio-de-janeiro+tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Viva Penha \/ Nova Penha","id":"112","statusid":"3","m2menor":51,"m2maior":102,"mapalatitude":"-22.838234","mapalongitude":"-43.275274","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"1000","naturezanome":"Residencial","endereco":"RUA QUITO, 226","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Penha","imagemid":"112","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Cal\u00e7ada, PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50112,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/112\/112.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/112\/112_vitrine.jpg","objurl":"viva-penha---nova-penha+rio-de-janeiro+penha"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Soul Jardim Icara\u00ed","id":"111","statusid":"4","m2menor":69,"m2maior":196,"mapalatitude":"-22.903420","mapalongitude":"-43.104766","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"1015","naturezanome":"Residencial","endereco":"RUA DOMINGUES DE S\u00c1, 453","cidadenome":"Niter\u00f3i","bairronome":"Icara\u00ed","imagemid":"111","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"PDG","estatus":"Pronto","imgorder":50111,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/111\/111.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/111\/111_vitrine.jpg","objurl":"soul-jardim-icara\u00ed+niter\u00f3i+icara\u00ed"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Mix Mall e Business","id":"110","statusid":"4","m2menor":19,"m2maior":565,"mapalatitude":"-22.926446","mapalongitude":"-43.359894","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":"1014","naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Lobo Saraiva, 179","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jacarepagu\u00e1","imagemid":"110","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50110,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/110\/110.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/110\/110_vitrine.jpg","objurl":"mix-mall-e-business+rio-de-janeiro+jacarepagu\u00e1"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Metropolis","id":"109","statusid":"4","m2menor":20,"m2maior":40,"mapalatitude":"-22.761725","mapalongitude":"-43.450830","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":"1013","naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Get\u00falio Vargas, 121","cidadenome":"Nova Igua\u00e7u","bairronome":"Centro","imagemid":"109","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50109,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/109\/109.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/109\/109_vitrine.jpg","objurl":"metropolis+nova-igua\u00e7u+centro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Madureira Office Park","id":"108","statusid":"2","m2menor":17,"m2maior":27,"mapalatitude":"-22.869210","mapalongitude":"-43.341294","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"3","housecrmcod":"996","naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Ant\u00f4nio de Abreu, 80","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Madureira","imagemid":"108","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"MDL","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50108,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/108\/108.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/108\/108_vitrine.jpg","objurl":"madureira-office-park+rio-de-janeiro+madureira"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Sublime Max Condominium","id":"107","statusid":"4","m2menor":67,"m2maior":113,"mapalatitude":"-23.008669","mapalongitude":"-43.459727","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"1012","naturezanome":"Residencial","endereco":"ESTRADA BENVINDO DE NOVAES 2205","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"107","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3,4","construtora":"PDG","estatus":"Pronto","imgorder":50107,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/107\/107.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/107\/107_vitrine.jpg","objurl":"sublime-max-condominium+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Corcovado 23","id":"105","statusid":"4","m2menor":296,"m2maior":402,"mapalatitude":"-22.962955","mapalongitude":"-43.221909","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"1011","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Corcovado, 23 ","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jardim Bot\u00e2nico","imagemid":"105","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"4","construtora":"PDG","estatus":"Pronto","imgorder":50105,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/105\/105.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/105\/105_vitrine.jpg","objurl":"corcovado-23+rio-de-janeiro+jardim-bot\u00e2nico"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Largo dos P\u00e1lacios","id":"104","statusid":"2","m2menor":81.35,"m2maior":232.24,"mapalatitude":"-22.950950","mapalongitude":"-43.193553","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":"995","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua S\u00e3o Clemente, 347","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Botafogo","imagemid":"104","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Jo\u00e3o Fortes","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50104,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/104\/104.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/104\/104_vitrine.jpg","objurl":"largo-dos-p\u00e1lacios+rio-de-janeiro+botafogo"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Facile Jacarepagu\u00e1","id":"102","statusid":"4","m2menor":54,"m2maior":74,"mapalatitude":"-22.935678","mapalongitude":"-43.371499","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"1010","naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada dos Bandeirantes, 1425","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Taquara","imagemid":"102","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"MDL","estatus":"Pronto","imgorder":50102,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/102\/102.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/102\/102_vitrine.jpg","objurl":"facile-jacarepagu\u00e1+rio-de-janeiro+taquara"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Focus Tijuca","id":"101","statusid":"3","m2menor":71,"m2maior":136,"mapalatitude":"-22.916122","mapalongitude":"-43.221704","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"998","naturezanome":"Residencial","endereco":"RUA MARIZ E BARROS, 821","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Tijuca","imagemid":"101","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50101,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/101\/101.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/101\/101_vitrine.jpg","objurl":"focus-tijuca+rio-de-janeiro+tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Grand Family Condom\u00ednio Club","id":"100","statusid":"3","m2menor":84,"m2maior":84,"mapalatitude":"-22.991424","mapalongitude":"-43.484239","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"979","naturezanome":"Residencial","endereco":"RUA DUMONTINA, AO LADO DA RECORD. PR\u00d3XIMO A ESTRADA DOS BANDEIRANTES","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vargem Grande","imagemid":"100","valorvenda":null,"tipologia":"Casa","nquartos":"3","construtora":"PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50100,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/100\/100.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/100\/100_vitrine.jpg","objurl":"grand-family-condom\u00ednio-club+rio-de-janeiro+vargem-grande"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Family Club Condom\u00ednio","id":"99","statusid":"3","m2menor":61,"m2maior":84,"mapalatitude":"-22.987809","mapalongitude":"-43.488050","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"978","naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada dos Bandeirantes 22211","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vargem Grande","imagemid":"99","valorvenda":null,"tipologia":"Casa","nquartos":"2,3","construtora":"PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50099,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/99\/99.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/99\/99_vitrine.jpg","objurl":"family-club-condom\u00ednio+rio-de-janeiro+vargem-grande"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Expert Suites & Services","id":"97","statusid":"3","m2menor":37,"m2maior":74,"mapalatitude":"-22.944840","mapalongitude":"-43.372387","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"976","naturezanome":"Residencial","endereco":"ESTRADA DOS BANDEIRANTES, 5.817","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jacarepagu\u00e1","imagemid":"97","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"1","construtora":"PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50097,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/97\/97.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/97\/97_vitrine.jpg","objurl":"expert-suites-&-services+rio-de-janeiro+jacarepagu\u00e1"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Orbit Offices","id":"96","statusid":"2","m2menor":72,"m2maior":944,"mapalatitude":"-22.903559","mapalongitude":"-43.186939","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"3","housecrmcod":"923","naturezanome":"Comercial","endereco":"Avenida Presidente Vargas, 1140","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Centro","imagemid":"96","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Jo\u00e3o Fortes","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50096,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/96\/96.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/96\/96_vitrine.jpg","objurl":"orbit-offices+rio-de-janeiro+centro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Jardim Europa Residencial","id":"95","statusid":"3","m2menor":61,"m2maior":236,"mapalatitude":"-22.915295","mapalongitude":"-43.552840","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"975","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Olinda Ellis, 514","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Campo Grande","imagemid":"95","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Jo\u00e3o Fortes","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50095,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/95\/95.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/95\/95_vitrine.jpg","objurl":"jardim-europa-residencial+rio-de-janeiro+campo-grande"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Evidence Quality Life","id":"94","statusid":"3","m2menor":60,"m2maior":76,"mapalatitude":"-22.931103","mapalongitude":"-43.376548","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"974","naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada do Gerengu\u00ea, 370","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Taquara","imagemid":"94","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50094,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/94\/94.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/94\/94_vitrine.jpg","objurl":"evidence-quality-life+rio-de-janeiro+taquara"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Forum Empresarial da Taquara","id":"93","statusid":"4","m2menor":20.83,"m2maior":69.33,"mapalatitude":"-22.927501","mapalongitude":"-43.373690","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":"973","naturezanome":"Comercial","endereco":"Estrada dos Bandeirantes, 470","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Taquara","imagemid":"93","valorvenda":null,"tipologia":"Sala","nquartos":null,"construtora":"Jo\u00e3o Fortes","estatus":"Pronto","imgorder":50093,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/93\/93.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/93\/93_vitrine.jpg","objurl":"forum-empresarial-da-taquara+rio-de-janeiro+taquara"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Carioca Residencial","id":"91","statusid":"3","m2menor":49,"m2maior":109,"mapalatitude":"-22.874147","mapalongitude":"-43.266694","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"972","naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada Adhemar Bebiano, 375","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Del Castilho","imagemid":"91","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50091,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/91\/91.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/91\/91_vitrine.jpg","objurl":"carioca-residencial+rio-de-janeiro+del-castilho"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Rio Residencial","id":"90","statusid":"3","m2menor":47,"m2maior":125,"mapalatitude":"-22.875917","mapalongitude":"-43.266233","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"971","naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada Adhemar Bebiano, 257","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Del Castilho","imagemid":"90","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50090,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/90\/90.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/90\/90_vitrine.jpg","objurl":"rio-residencial+rio-de-janeiro+del-castilho"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Vila Rosa Resid\u00eancias","id":"89","statusid":"3","m2menor":58.1,"m2maior":158.12,"mapalatitude":"-22.916280","mapalongitude":"-43.243850","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"970","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Visconde de Abaet\u00e9, 51","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vila Isabel","imagemid":"89","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Jo\u00e3o Fortes","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50089,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/89\/89.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/89\/89_vitrine.jpg","objurl":"vila-rosa-resid\u00eancias+rio-de-janeiro+vila-isabel"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Sloper Corporate","id":"88","statusid":"3","m2menor":145,"m2maior":293,"mapalatitude":"-22.902798","mapalongitude":"-43.181196","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"969","naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Uruguaiana, 55","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Centro","imagemid":"88","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50088,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/88\/88.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/88\/88_vitrine.jpg","objurl":"sloper-corporate+rio-de-janeiro+centro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Corporate Tijuca","id":"86","statusid":"4","m2menor":19,"m2maior":111,"mapalatitude":"-22.921583","mapalongitude":"-43.234817","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":"994","naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Enaldo Cravo Peixoto","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Tijuca","imagemid":"86","valorvenda":null,"tipologia":"Sala","nquartos":null,"construtora":"Jo\u00e3o Fortes","estatus":"Pronto","imgorder":50086,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/86\/86.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/86\/86_vitrine.jpg","objurl":"corporate-tijuca+rio-de-janeiro+tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Dom Condominium Club","id":"85","statusid":"3","m2menor":41,"m2maior":154,"mapalatitude":"-22.889987","mapalongitude":"-43.273626","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"968","naturezanome":"Residencial","endereco":"AV. DOM HELDER C\u00c2MARA, 5.471","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Cachambi","imagemid":"85","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"1,2,3","construtora":"PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50085,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/85\/85.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/85\/85_vitrine.jpg","objurl":"dom-condominium-club+rio-de-janeiro+cachambi"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":" Jardins do Valqueire Residencial","id":"84","statusid":"4","m2menor":60,"m2maior":161,"mapalatitude":"-22.883224","mapalongitude":"-43.357750","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"993","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Quiririm, 487","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vila Valqueire","imagemid":"84","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Jo\u00e3o Fortes","estatus":"Pronto","imgorder":50084,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/84\/84.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/84\/84_vitrine.jpg","objurl":"-jardins-do-valqueire-residencial+rio-de-janeiro+vila-valqueire"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"The City","id":"83","statusid":"2","m2menor":19,"m2maior":43,"mapalatitude":"-22.973057","mapalongitude":"-43.383124","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"3","housecrmcod":"922","naturezanome":"Comercial","endereco":null,"cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"83","valorvenda":null,"tipologia":"Sala","nquartos":null,"construtora":"PDG","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50083,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/83\/83.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/83\/83_vitrine.jpg","objurl":"the-city+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Target Offices e Mall","id":"82","statusid":"3","m2menor":22,"m2maior":70,"mapalatitude":"-22.927537","mapalongitude":"-43.344422","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"967","naturezanome":"Comercial","endereco":"Estrada do Pau Ferro, 480","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Freguesia (Jacarepagu\u00e1)","imagemid":"82","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Gafisa","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50082,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/82\/82.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/82\/82_vitrine.jpg","objurl":"target-offices-e-mall+rio-de-janeiro+freguesia-(jacarepagu\u00e1)"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Scena Laguna","id":"81","statusid":"4","m2menor":156,"m2maior":156,"mapalatitude":"-22.984195","mapalongitude":"-43.382776","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"992","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Coronel Aviador Ant\u00f4nio Arthur Braga (Entrada pela Av. das Am\u00e9ricas, km 6 \/ ao lado do Bosque da Barra)","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"81","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"3","construtora":"Gafisa","estatus":"Pronto","imgorder":50081,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/81\/81.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/81\/81_vitrine.jpg","objurl":"scena-laguna+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Laguna Mall","id":"80","statusid":"3","m2menor":12,"m2maior":121,"mapalatitude":"-22.992429","mapalongitude":"-43.377517","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"966","naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Rachel de Queiroz, 951 ","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"80","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Gafisa","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50080,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/80\/80.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/80\/80_vitrine.jpg","objurl":"laguna-mall+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Am\u00e9ricas Avenue Business Square","id":"79","statusid":"3","m2menor":23,"m2maior":536,"mapalatitude":"-23.014170","mapalongitude":"-43.466458","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"965","naturezanome":"Comercial","endereco":"Avenida das Am\u00e9ricas, 12900 ","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"79","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Gafisa","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50079,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/79\/79.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/79\/79_vitrine.jpg","objurl":"am\u00e9ricas-avenue-business-square+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Alphagreen","id":"78","statusid":"3","m2menor":80,"m2maior":120,"mapalatitude":"-23.000371","mapalongitude":"-43.365895","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"964","naturezanome":"Residencial","endereco":"Via Rua Paulo Moura, 385 ","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"78","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Gafisa","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50078,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/78\/78.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/78\/78_vitrine.jpg","objurl":"alphagreen+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Alphaland Residence Club","id":"77","statusid":"3","m2menor":100,"m2maior":120,"mapalatitude":"-23.000371","mapalongitude":"-43.365895","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"963","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Rua Paulo Moura, 101 ","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"77","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"1,2,3","construtora":"Gafisa","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50077,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/77\/77.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/77\/77_vitrine.jpg","objurl":"alphaland-residence-club+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Bora Bora Araguaia","id":"76","statusid":"3","m2menor":66,"m2maior":204,"mapalatitude":"-22.932969","mapalongitude":"-43.330859","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"962","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Araguaia, n\u00ba 1.776, Freguesia - Jacarepagu\u00e1","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Freguesia (Jacarepagu\u00e1)","imagemid":"76","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Santa Cec\u00edlia","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50076,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/76\/76.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/76\/76_vitrine.jpg","objurl":"bora-bora-araguaia+rio-de-janeiro+freguesia-(jacarepagu\u00e1)"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Connection Offices Freguesia","id":"64","statusid":"3","m2menor":24,"m2maior":128,"mapalatitude":"-22.936915","mapalongitude":"-43.336829","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"955","naturezanome":"Comercial","endereco":"Estrada dos Tr\u00eas Rios, 741","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Freguesia (Jacarepagu\u00e1)","imagemid":"64","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Performance","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50064,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/64\/64.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/64\/64_vitrine.jpg","objurl":"connection-offices-freguesia+rio-de-janeiro+freguesia-(jacarepagu\u00e1)"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Art Life Recreio dos Bandeirantes","id":"62","statusid":"3","m2menor":236,"m2maior":485,"mapalatitude":"-23.008621","mapalongitude":"-43.493343","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"953","naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada Vereador Alceu de Carvalho","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"62","valorvenda":null,"tipologia":"Lote","nquartos":null,"construtora":"Performance","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50062,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/62\/62.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/62\/62_vitrine.jpg","objurl":"art-life-recreio-dos-bandeirantes+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Vila Bela","id":"61","statusid":"3","m2menor":65,"m2maior":135,"mapalatitude":"-22.916934","mapalongitude":"-43.254633","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"952","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Visconde de Santa Isabel, 113","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vila Isabel","imagemid":"61","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Performance","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50061,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/61\/61.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/61\/61_vitrine.jpg","objurl":"vila-bela+rio-de-janeiro+vila-isabel"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"A5 Offices","id":"60","statusid":"2","m2menor":17.11,"m2maior":41.1,"mapalatitude":"-23.017467","mapalongitude":"-43.480222","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"3","housecrmcod":"916","naturezanome":"Comercial","endereco":"Av. das Am\u00e9ricas 17.150","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"60","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Calper","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50060,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/60\/60.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/60\/60_vitrine.jpg","objurl":"a5-offices+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"A4 Offices","id":"59","statusid":"3","m2menor":21,"m2maior":50,"mapalatitude":"-23.014170","mapalongitude":"-43.466456","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"951","naturezanome":"Comercial","endereco":"Av. das Am\u00e9ricas,13.685","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"59","valorvenda":null,"tipologia":"Sala","nquartos":null,"construtora":"Calper","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50059,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/59\/59.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/59\/59_vitrine.jpg","objurl":"a4-offices+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Brise Clube Condom\u00ednio","id":"55","statusid":"3","m2menor":61,"m2maior":166,"mapalatitude":"-22.921111","mapalongitude":"-43.360322","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"947","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Alexandre Ramos, 29","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Jacarepagu\u00e1","imagemid":"55","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Calper","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50055,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/55\/55.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/55\/55_vitrine.jpg","objurl":"brise-clube-condom\u00ednio+rio-de-janeiro+jacarepagu\u00e1"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Frames Residence Vila da Midia","id":"54","statusid":"3","m2menor":50,"m2maior":100,"mapalatitude":"-23.026845","mapalongitude":"-43.485487","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"946","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Projetada 2.260","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"54","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Calper","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50054,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/54\/54.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/54\/54_vitrine.jpg","objurl":"frames-residence-vila-da-midia+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Dom Offices","id":"48","statusid":"3","m2menor":20,"m2maior":640,"mapalatitude":"-22.892315","mapalongitude":"-43.240029","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"945","naturezanome":"Comercial","endereco":"Av. Dom Helder C\u00e2mara, 5.471","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Cachambi","imagemid":"48","valorvenda":null,"tipologia":"Sala","nquartos":null,"construtora":"PDG","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50048,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/48\/48.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/48\/48_vitrine.jpg","objurl":"dom-offices+rio-de-janeiro+cachambi"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Barra Village House Life","id":"42","statusid":"3","m2menor":69,"m2maior":164,"mapalatitude":"-23.003840","mapalongitude":"-43.437409","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"940","naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. Comendados C\u00e9sar Morani, 500","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"42","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Queiroz Galv\u00e3o","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50042,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/42\/42.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/42\/42_vitrine.jpg","objurl":"barra-village-house-life+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Absolutto Business Towers","id":"40","statusid":"3","m2menor":19,"m2maior":150,"mapalatitude":"-23.011137","mapalongitude":"-43.454777","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"939","naturezanome":"Comercial","endereco":"Av. das Am\u00e9ricas, 19.005","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"40","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Queiroz Galv\u00e3o","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50040,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/40\/40.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/40\/40_vitrine.jpg","objurl":"absolutto-business-towers+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Royal Blue","id":"39","statusid":"4","m2menor":169,"m2maior":368,"mapalatitude":"-22.999602","mapalongitude":"-43.396412","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"990","naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. das Am\u00e9ricas, 12.600","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Barra da Tijuca","imagemid":"39","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"4","construtora":"Even","estatus":"Pronto","imgorder":50039,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/39\/39.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/39\/39_vitrine.jpg","objurl":"royal-blue+rio-de-janeiro+barra-da-tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Viverde Residencial","id":"38","statusid":"4","m2menor":63,"m2maior":85,"mapalatitude":"-23.017697","mapalongitude":"-43.481190","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"989","naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. Tim Maia, 7.375","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"38","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Even","estatus":"Pronto","imgorder":50038,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/38\/38.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/38\/38_vitrine.jpg","objurl":"viverde-residencial+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Up Life Barra Bonita","id":"37","statusid":"4","m2menor":67.96,"m2maior":227.58,"mapalatitude":"-23.022659","mapalongitude":"-43.487382","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"988","naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. Jos\u00e9 Luiz Ferraz, 400","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"37","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Even","estatus":"Pronto","imgorder":50037,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/37\/37.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/37\/37_vitrine.jpg","objurl":"up-life-barra-bonita+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Ideale Offices","id":"30","statusid":"4","m2menor":21,"m2maior":63,"mapalatitude":"-22.936364","mapalongitude":"-43.332749","statusnome":"Pronto","naturezaid":"3","housecrmcod":"986","naturezanome":"Comercial","endereco":"Estrada dos Tr\u00eas Rios, 1.200","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Freguesia (Jacarepagu\u00e1)","imagemid":"30","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Even","estatus":"Pronto","imgorder":50030,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/30\/30.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/30\/30_vitrine.jpg","objurl":"ideale-offices+rio-de-janeiro+freguesia-(jacarepagu\u00e1)"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Haddock Business","id":"29","statusid":"3","m2menor":23,"m2maior":150,"mapalatitude":"-22.918414","mapalongitude":"-43.212900","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"935","naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua Haddock Lobo, 210","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Tijuca","imagemid":"29","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Even","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50029,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/29\/29.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/29\/29_vitrine.jpg","objurl":"haddock-business+rio-de-janeiro+tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Aquarela Carioca Clube Condom\u00ednio","id":"23","statusid":"3","m2menor":65,"m2maior":80,"mapalatitude":"-22.923100","mapalongitude":"-43.213559","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"934","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua do Bispo, 191","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Tijuca","imagemid":"23","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Cal\u00e7ada","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50023,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/23\/23.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/23\/23_vitrine.jpg","objurl":"aquarela-carioca-clube-condom\u00ednio+rio-de-janeiro+tijuca"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Assembleia One","id":"22","statusid":"2","m2menor":21,"m2maior":408,"mapalatitude":"-22.905888","mapalongitude":"-43.177566","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"3","housecrmcod":"906","naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua da Assembl\u00e9ia, 85","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Centro","imagemid":"22","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Even","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50022,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/22\/22.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/22\/22_vitrine.jpg","objurl":"assembleia-one+rio-de-janeiro+centro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Arcos 123 Corporate","id":"21","statusid":"3","m2menor":20,"m2maior":159,"mapalatitude":"-22.911773","mapalongitude":"-43.184784","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"933","naturezanome":"Comercial","endereco":"Rua dos Inv\u00e1lidos, 123","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Centro","imagemid":"21","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Even","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50021,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/21\/21.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/21\/21_vitrine.jpg","objurl":"arcos-123-corporate+rio-de-janeiro+centro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Alegria Clube Residencial","id":"20","statusid":"4","m2menor":58,"m2maior":156,"mapalatitude":"-22.925600","mapalongitude":"-43.369527","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"982","naturezanome":"Residencial","endereco":"Estrada do Tindiba, 1695","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Taquara","imagemid":"20","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3","construtora":"Even","estatus":"Pronto","imgorder":50020,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/20\/20.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/20\/20_vitrine.jpg","objurl":"alegria-clube-residencial+rio-de-janeiro+taquara"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Punto Offices","id":"15","statusid":"3","m2menor":23,"m2maior":205,"mapalatitude":"-22.840165","mapalongitude":"-43.313753","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"3","housecrmcod":"929","naturezanome":"Comercial","endereco":"Estrada Padre Roser, 42","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vila da Penha","imagemid":"15","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Brookfield","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50015,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/15\/15.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/15\/15_vitrine.jpg","objurl":"punto-offices+rio-de-janeiro+vila-da-penha"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Vila Das Fontes Residencial","id":"13","statusid":"3","m2menor":57,"m2maior":178,"mapalatitude":"-22.850612","mapalongitude":"-43.313716","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"928","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua Bernardo Taveira, 235","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vila da Penha","imagemid":"13","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura","nquartos":"2,3,4","construtora":"Brookfield","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50013,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/13\/13.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/13\/13_vitrine.jpg","objurl":"vila-das-fontes-residencial+rio-de-janeiro+vila-da-penha"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Villa do Rio","id":"12","statusid":"4","m2menor":44,"m2maior":53,"mapalatitude":"-22.851371","mapalongitude":"-43.317464","statusnome":"Pronto","naturezaid":"2","housecrmcod":"981","naturezanome":"Residencial","endereco":"Av. Pastor Martin Luther King Jr., 6400","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Vila da Penha","imagemid":"12","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2","construtora":"Brookfield","estatus":"Pronto","imgorder":50012,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/12\/12.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/12\/12_vitrine.jpg","objurl":"villa-do-rio+rio-de-janeiro+vila-da-penha"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Largo dos Pal\u00e1cios Residencial","id":"9","statusid":"2","m2menor":81,"m2maior":244,"mapalatitude":"-22.950950","mapalongitude":"-43.193553","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"2","housecrmcod":"904","naturezanome":"Residencial","endereco":"Rua S\u00e3o Clemente, 347","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Botafogo","imagemid":"9","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento, Cobertura, Loja","nquartos":"2,3,4","construtora":"Jo\u00e3o Fortes, MDL","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50009,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/9\/9.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/9\/9_vitrine.jpg","objurl":"largo-dos-pal\u00e1cios-residencial+rio-de-janeiro+botafogo"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Latitude Rio de Janeiro","id":"8","statusid":"2","m2menor":44,"m2maior":194,"mapalatitude":"-22.901129","mapalongitude":"-43.177867","statusnome":"Lan\u00e7amento","naturezaid":"3","housecrmcod":"903","naturezanome":"Comercial","endereco":"Av. Presidente Vargas, 89","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Centro","imagemid":"8","valorvenda":null,"tipologia":"Sala, Loja","nquartos":null,"construtora":"Dominus","estatus":"Lan\u00e7amento","imgorder":50008,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/8\/8.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/8\/8_vitrine.jpg","objurl":"latitude-rio-de-janeiro+rio-de-janeiro+centro"},{"produto":"empreendimento","produtotag":"lancamentos","flagpublico":-1,"empreendimentonome":"Palms Recreio Style Residences","id":"6","statusid":"3","m2menor":66,"m2maior":183,"mapalatitude":"-23.007985","mapalongitude":"-43.478734","statusnome":"Em Constru\u00e7\u00e3o","naturezaid":"2","housecrmcod":"926","naturezanome":"Residencial","endereco":"Avenida Miguel Ant\u00f4nio Fernandes, 981","cidadenome":"Rio de Janeiro","bairronome":"Recreio dos Bandeirantes","imagemid":"6","valorvenda":null,"tipologia":"Apartamento","nquartos":"2,3","construtora":"Jo\u00e3o Fortes, MDL","estatus":"Em Constru\u00e7\u00e3o","imgorder":50006,"imgfullurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/6\/6.jpg","imgurl":"http:\/\/aqui.inforcecode.com.br\/_custom\/empreendimento\/fichatecnica\/imagem\/6\/6_vitrine.jpg","objurl":"palms-recreio-style-residences+rio-de-janeiro+recreio-dos-bandeirantes"}]